（求救）到底iphone嘅gps唔準係部手機問題定係網絡供應商問題？

我發現我gps（google map/高德）有問題 成日會跳黎跳去/標錯我係隔離街/直程唔郁
我就去左apple store到問
出面嘅sales就話係部iPhone 問題
Genius bar嘅人就話係網絡供應商問題

試過換sim卡 同重設iphone定位功能都冇用
利申 iPhone 11 用緊中移動
求救 揸車新手要靠導航

一定係中移動問題
唔信你買張smartone既卡試

iphone零件問題
pkm go嗰期已經大把人因為粒gps唔準去換

sim card都有gps功能

因為試過同個都係中移動frd係車到試導航
佢係準我係錯 所以我先諗緊係咪iphone問題

咁黑仔
姐係又要去Genius bar整

有無開埋wifi試
gps會detect埋附近wifi signal 去定位

垃圾台問題，一分錢一分貨，我以前都係咁，一轉台就乜都解決哂

有呀 我都有上網睇過話要開wifi 但對我都冇用

排除法
試完上面d換sim卡之類先

依家呢個用緊$200無限上網 9月到期換佢老母先得 有冇咩台抵轉

嬲嬲地聽日就買張卡試下先

你不如Google下咩叫GPS先啦⋯⋯

Smartone

話iphone 問題嘅一定唔撚識嘢
Iphone 用agps + gps 平時用wifi 幫手定位（所以着咗wifi 但唔連線都有幫助定位）

之後先係cellular 嚟定位

電話壞個gps 係完全唔郁， 唔係準唔準嘅問題

補充少少
因為用gps 射上衛星再拎signal 嘅時間遠比bluetooth+wifi + cellular 耐， 加上唔係每個map 都support ( 例如：google map 就只能用wifi+ cellular )再加上民用gps 係有較大誤差（特登設計成咁，軍用會定位準好多）

所以一般都唔會真係用到iphone 內置嘅gps.
你呢啲case 一定係拎wifi + cellular

你抆走sim卡用Google map咪知囉

用家問題

咁我部iPad無sim卡一定係定唔到位啦

咪用BLUETOOTH / WI-FI囉

熄咗一樣定位到

在地圖上查看您目前的位置
在 iPhone 或 iPad 上開啟 Google 地圖應用程式 Google 地圖。
如果您尚未安裝應用程式，請前往 iTunes 下載。

地圖上的藍點代表您的所在位置；如果沒有看到藍點，請輕觸右下角「你的位置」圖示 地點。
Google 地圖如何找出您目前的位置
Google 地圖會透過以下資訊來源推測您的所在位置：

GPS：利用衛星定位來推測您的位置，誤差在幾公尺之內。
Wi-Fi：地圖可根據您附近 Wi-Fi 網路的位置來推斷您的所在處。
行動通訊基地台：根據您手機連上的行動網路進行定位，誤差在數千公尺之內

定位裝置:
所有型號
數碼指南針
Wi-Fi
iBeacon 微定位

Wi-Fi + 流動網絡型號
內置 GPS/GNSS 定位系統
流動網絡

引入IBEACONS技術連接商戶與訪客
實現零售新體驗功能
基於藍牙BLE架構技術的微定位移動服務

iPad 無cellular 版本得WI-FI/BLUETOOTH
你熄哂點定到位？ 9 UP 唔使本

唔信可以拍片俾你睇

之前部個gps長期係維港中心